人民日報—中國品牌電視開機不播放國歌廣告就是顛覆國家政權

播放外國國歌就是通番賣國！

老3認同

中国品牌的電視不論內銷外銷都只應能播放中国的節目

香港家家戶戶部部電視機不播放翡翠台就是顛復TVB（歌影視）統治權

廣告